剃鬚刀都幾利

近日塊臉越黎越多鬚，所以第一次試下剃，唔知係咪因為第一次用，塊剃刀好利，唔小心劃損咗塊臉，明明臉皮都算厚，但都血流不止，好似仲利過美勞𠝹刀
好彩隻眼同條頸附近冇毛，眼皮係人體最薄嘅皮膚，如果成日要剃，一定好容易剃傷

生果刀
唔係鋸齒狀嘅都好利
切生果唔小心hi到
都ok深